有冇人覺得youtube今日d廣告好長?

又長又無得skip
明明尋日仲好地地 岩岩睇段片個廣告長到成分幾鐘仲要無得skip
reload段片又要重新等過
youtube咩事呀

Adblock?

全部未日之後gameplay on99